# elte-databases-2
ELTE-IK Adatbázisok 2

#### Előadás

#### Gyakorlat

http://people.inf.elte.hu/branyi/

Brányi feladatai: http://people.inf.elte.hu/branyi/ora/gyak2/
Nikovits feladatai: http://people.inf.elte.hu/nikovits/AB2/
Utolsó Hajas Csilla féle Adatbázisok 2 gyakorlat: http://people.inf.elte.hu/sila/edu14sep/AB2GY.html

##### Hiányzások
http://people.inf.elte.hu/branyi/zh/ossz.htm

##### PótZH
Hétfőtől csütörtökig minden nap 10-12, helyszín a szobájának (2-504) ajtajára kiírva. A vizsgaidőszak 2. hetének végéig. Összesen max nyolcszor.

#### Dokumentáció

https://docs.oracle.com/cd/E11882_01/index.htm